利底成日出汗，可以點做？

食利底丸

咩令你覺得個d係汗